% Minimum d'une liste de nombres

\question Écrivez une fonction \verb|plusPetit| qui prend en paramètre une liste de nombres (liste non vide) et qui renvoie le plus petit nombre de la liste s’il existe et None sinon. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert plusPetit([12, 3, 6, 5, 7])==3
assert plusPetit([-8, -5, -3, 12, 7])==-8
\end{lstlisting}